{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068810",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "러브빈마카롱"
    },
    "text": "こんにちは、訪問の購買は予約販売で進められており、予約時には数量、訪問日、訪問時間帯を文字で残してくれなければなりません。ピックアップ可能時間は12時から5時までで、材料の鮮度を向けて1日前の予約をお勧めします。広告会社電話による業務に支障に予約時には文字で残してくれなければなりません。毎日営業時間は11時から21時までで、毎週月曜日はお休みです。メニューはマカロンセット(8への介入)個別包装が10,000ウォン、コクフレイクは4,000ウォン、メレンゲクッキーは3,500ウォン、ダンチャンプレッツェルは3,500ウォン、ドルチェラテは4,000ウォン、アイスバニララテは4,000ウォン、アメリカーノは2,500ウォンです。...",
    "QA": [
        {
            "question": "予約販売では何を文字で残してもらわなければなりませんか？",
            "answer": "数量、訪問日、訪問時間帯を文字で残してください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップ可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピックアップ可能な時間帯は12時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "材料の鮮度を考慮して、予約は何日前にすることをお勧めされていますか？",
            "answer": "材料の鮮度を向けて1日前の予約をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "毎日営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "どの曜日がお休みですか？",
            "answer": "毎週月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "マカロンセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンセットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コクフレイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "コクフレイクは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メレンゲクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "メレンゲクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダンチャンプレッツェルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダンチャンプレッツェルは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスバニララテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 357
    }
}